{
  "id_query": "24447454",
  "total": 5597,
  "total_current": 200,
  "max_score": 51.99359,
  "origin_question": "Máy này chơi game nặng mượt không vậy",
  "hits": [
    {
      "score": 33.382664,
      "id": "31353348",
      "field_search": "question",
      "question": "MÁy này chơi game mượt ko",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp chơi game còn tùy thuộc theo cấu hình game yêu cầu, nên nếu game yêu cầu cấu hình cao hơn máy đang có thì khi chơi game có thể xảy ra giật lag anh nhéThông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.238892,
      "id": "28273065",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên Quân mượt không ad ơi ??",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì chơi Liên quân khá mượt bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.287874,
      "id": "31353392",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy máy có thể chơi game free fire mượt ko",
      "answer": "Chào anh,Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game tương đối ổn anh nhé. Anh cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nha Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.29498,
      "id": "17802679",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ram 1gb mình thấy nhiều máy chơi giật và lag quá trời . Vậy máy này chơi game có giật và lag ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có RAM 1 GB nhưng được hệ điều hành IOS tối ưu cực tốt nên chơi game không có tình trạng giật lag bạn nhé. Đây là điều làm nên sự khác biệt của dòng điện thoại Iphone so với các điện thoại khác bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.259789,
      "id": "31645769",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game nặng còn ổn không qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi những tựa Game nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.657066,
      "id": "31387650",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy máy  này chơi free fire có giật lag ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này có thể chơi mượt  Free Fire anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.411623,
      "id": "31554418",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game liên tục thì thế nào",
      "answer": "Chào anh,Máy này anh chơi game liên tục thì máy sẽ nóng nhiều và nhanh hết pin nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.22997,
      "id": "31233642",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy này sang nhật sử dụng được không vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy iPhone 6 bên mình đang kinh doanh là bản quốc tế ạ; nên khi bạn mang máy sang Nhật dùng được bình thường bạn nhé; nhưng tốt nhất mình khuyến khích bạn liên hệ trước với nhà mạng bên đó để được hỗ trợ kiểm tra về băng tần nhà mạng bên đó hỗ trợ ra sao trước để xem sim Nhật sắp dùng có tương thích tốt với máy không nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.943388,
      "id": "20163016",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bản quốc tế hayy bản look vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại bên em đang kinh doanh sản phẩm này với phiên bản quốc tế được phân phối tại thị trường Việt Nam đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.869757,
      "id": "20676136",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi game nặng dung lượng khoảng 2-3gb máy có lag giật gì k ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin mình tìm hiểu thì iPhone 6 chơi game khoảng 2 - 3 GB sẽ xử lí tốt và không có tình trạng giật lag bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.859312,
      "id": "31560098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này chơi game liên tục được bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm trên có thể sử dụng Pin liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, Game , độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.812302,
      "id": "23964790",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi lq tốt 0",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có thể hỗ trợ chơi Liên Quân tốt và khá mượt mà anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.965843,
      "id": "21686344",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt chơi game liên quan mượt k vây",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 chơi Game Liên quân khá mượt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.682476,
      "id": "22357057",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chs game liên quân mượt ko hay có giật lag j ko",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có thể chơi mượt liên quân tuy nhiên cần một kết nối mạng tốt thì mới chơi được mượt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.670885,
      "id": "23750028",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi lq có bị sao 0",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có cấu hình đáp ứng được game Liên Quân nên bạn có thể sử dụng được bình thường nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.610975,
      "id": "18614756",
      "field_search": "question",
      "question": "Liệu ios 10 có làm máy nặng nề hơn không???",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB khi cập nhật IOS 10 máy vẫn chạy mượt , ổn định và không bị nặng máy nha bạn,.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.576778,
      "id": "28530502",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân được 60fps ko admin?",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB này khi bạn chơi game Liên Quân với mạng Wifi mạnh là Fps sẽ cao bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.036865,
      "id": "22743154",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em đăng nhập vô icluod bị hiện tượng này máy em hàng lock đã lên ios 11 vậy QTV có cách nào giải quyết không ?",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do điện thoại của bạn đã tạo quá nhiều tài khoản Apple ID miễn phí rồi nên máy không cho bạn tạo nữa . Bạn đăng nhập tài khoản này vào điện thoại iPhone khác để kích hoạt rồi đăng nhập lại vào máy bạn là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.872139,
      "id": "28536289",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 32 GB có mượt khi chơi liên quân mobile k ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game này mượt và ổn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.660053,
      "id": "31387604",
      "field_search": "question",
      "question": "MÁY này chơi free fire full cấu hình được ko",
      "answer": "Chào anh,Cấu hình điện thoại này có thể chơi Free Fire full cấu hình anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.285934,
      "id": "17698843",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd ở tp.tân an hay bến lức hoặc ở bình chánh có máy này chưa vậy",
      "answer": "Chào chị Lan,Hiện tại máy có hàng tại siêu thị thegioididong.com C5/20 Phạm Hùng, Ấp 4A, Xã Bình Hưng, H.Bình Chánh, siêu thị Điện Máy Xanh C4/21, Khu Phố 3, Thị Trấn Tân Túc, Huyện Bình Chánh rồi đó anh! Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể để lại tên và số điện thoại để được hỗ trợ nha! sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.608215,
      "id": "21074382",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu của iphone 6 là bao nhiêu, iphone 6 so với Sony Xperia XA1 Ultra máy nào chơi game tốt hơn và trải nghiêm mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Theo trải nghiệm của mình thì iPhone 6 chơi Game tốt hơn và trải nghiệm mượt mà hơn ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.608215,
      "id": "21074334",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu của iphone 6 là bao nhiêu, iphone 6 so với Sony Xperia XA1 Ultra máy nào chơi game tốt hơn và trải nghiệm mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm, còn Sony Xperia XA1 Ultra thì điểm Antutu vào khoảng 60666 điểm , còn so về hiệu năng chơi game thì iPhone 6 chơi game tốt hơn và mượt hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3063345,
      "id": "32087447",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có mấy màu z",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em đang kinh doanh chỉ với màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cung cấp thông tin khu vực quận/huyện cụ thể bên em sẽ kiểm tra hàng giúp mình anh nhaMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.862381,
      "id": "30611781",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh moi mua iphone 6s khoan 4 tháng.cam ứng của máy ko mượt lắm bi đứng hoài ha.do lỗi vi vậy quản trị viên",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn và ổn hơn tránh tình trạng chậm và lag đơ máy này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.468006,
      "id": "19291607",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này trả tr 20% dk k vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi, hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.460668,
      "id": "19141413",
      "field_search": "question",
      "question": "Mẫu này còn màu xám ko vậy?",
      "answer": "Chào chị Ngân,iPhone 6 32GB này hiện Thegioididong.com không kinh doanh bản màu xám ạ. Nếu được, chị tham khảo bản vàng đồng mà Thegioididong.com đang kinh doanh nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.393211,
      "id": "22987841",
      "field_search": "question",
      "question": "bên minh còn máy Ip 6 32G màu đen không vậy?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh màu vàng đồng thôi anh nha , không có sản phẩm màu đen anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.36809,
      "id": "18100376",
      "field_search": "question",
      "question": "ko bik IP6 này có cải thiện dc hiện tượng bị cong máy chưa ạ , chưa 1 số bài trên trang tinhte.vn đã đăng ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này hiện tượng cong máy có thể do trong quá trình sử dụng người dùng không cẩn thận để máy trong túi quần hoặc để chung với các vật dụng nặng làm cấn và cong máy ạ, theo mình kiểm tra đánh giá từ phía khách hàng hiện tượng cong máy rất ít xảy ra, bạn yên tâm về chất lượng máy của hãng apple nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.317696,
      "id": "22326053",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, máy ip6 mình mua đc tầm 1 tháng, mà dạo này sạc điện thoại cục sạc nó nóng lắm luôn, mà cục sạc nóng cái máy nó cũng nóng, vậy có bị làm sao không?",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn sạc pin thì Adapter sạc nóng lên là bình thường bạn nhé, do Adapter sạc tiếp xúc trực tiếp với nguồn điện và chuyển hóa điện áp nguồn thành điện áp sạc nên khi sạc sẽ nóng lên nha. Và về điện thoại nóng khi sạc thì có thể do máy mở nhiều ứng dụng ngầm nên sạc pin nóng lên nhiều, bạn vui lòng đóng hết mọi ứng dụng ngầm trên máy, ngắt kết nối mạng, không sử dụng máy trong thời gian sạc để sạc pin tốt hơn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.275986,
      "id": "19509174",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này còn nguyên seal ko?",
      "answer": "Chào chị Dung,iPhone 6 32GB siêu thị Thegioididong.com đang kinh doanh là máy nguyên seal anh yên tâm nha! Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại, siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.160609,
      "id": "19237408",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 naỳ chiến game có mượt không ạ chẳng hạng như tựa game asphal 8 nếu ở mức đồ hoạ cao.nhất thi có mượt không ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này  chơi game asphalt 8 cấu hình cao mượt nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.132838,
      "id": "24425257",
      "field_search": "question",
      "question": "báo không kết nối với máy android huawei i6 ii nhưng 2 máy gần nhau cũng vậy",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì với Bluetooth trên iPhone thì không hỗ trợ kết nối với điện thoại Android khác được mà chỉ hỗ trợ với các thiết bị Bluetooth như: Tai nghe, loa... nha bạn. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.993605,
      "id": "17565338",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lock và máy quốc tế khác nhau ntn vậy admin",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế ạ, bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.934125,
      "id": "26165263",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng này mới hay cũ vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB anh đang tham khảo là sản phẩm mới nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.880186,
      "id": "31353449",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy máy chụp hình có đẹp ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy chụp ảnh rõ đẹp anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.864493,
      "id": "21775525",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng ở Mỹ Tho còn máy màu đen không vậy ad?",
      "answer": "Chào anh LuânĐiện thoại iPhone 6 32GB này bên em không có màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ. Anh tham khảo nhé,Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.829346,
      "id": "20682309",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này còn màu nào ko ạ?",
      "answer": "Chào chịiPhone 6 32GB chỉ có màu vàng đồng nhé. Chị Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.692022,
      "id": "20642260",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua 01 máy và đang trả góp, vậy bây giờ em có thể mua thêm 01 máy trả góp được không ạ ?",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì anh có thể góp thêm một máy nữa nha anh. Tuy nhiên anh nên góp với công ty tài chính khác sẽ tốt hơn nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.647641,
      "id": "20886255",
      "field_search": "question",
      "question": "công suất loa cũa máy bao nhiêu w vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Ha,Rất tiếc thông tin về công suất loa điện thoại không được hãng công bố nên mình không có thông tin để tư vấn cho bạn được.Mong bạn thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.409806,
      "id": "19598808",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này xuất xứ từ đâu?",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm của hãng Apple xuất xứ từ Mỹ và máy được sản xuất tại nhà máy của Mỹ đặt tại Trung Quốc ạThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.398806,
      "id": "20489772",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max setting mượt ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt Game Liên Quân đồ họa cao nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.284174,
      "id": "24280388",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mới này thì đang chạy ios mấy ad?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên rất tiếc là mình không thể kiểm tra cho bạn được, mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.246955,
      "id": "27165656",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi dạo này cái ip6 của mình đang ký 3g thì phải tắt máy bật lại thì mới sử dụng 3g được chứ không bật tắt dữ liệu. Vậy cái ip6 nó bị lỗi hay ntn vậy qtv nhỉ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt (dòng 1) và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.907261,
      "id": "28560209",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh giúp e máy này với moto x4 ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéDạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy  iPhone 6 32GB cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.870472,
      "id": "28124109",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân mượt ko qtv có kết nối mạng di động ko",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB đáp ứng chơi Game Liên quân mượt và vẫn sử dụng kết nối mạng di động 3G được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.840258,
      "id": "22331504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là phiếu mua hàng có trừ được vào giá máy không vậy",
      "answer": "Chào anh Tuân,Dạ với Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ anh quan tâm bên em có hỗ trợ trừ vào giá máy nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.710099,
      "id": "23551633",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua ở TGDD giờ muốn đổi qua máy này thì làm thế nào?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh bên em hỗ trợ hoàn tiền cho các sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, còn trong 12 tháng kể từ ngày mua và tình trạng máy còn tốt anh nhé. Nếu máy của anh đáp ứng đủ các điều kiện trên vui lòng cung cấp thông tin về ngày mua và giá mua chính xác để bên em có thể kiểm tra và tính toán giúp anh tốt hơn ạ.  Sau đó anh có thể dùng số tiền trên để đổi sang sản phẩm iPhone 6 32GB ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.29586,
      "id": "22738835",
      "field_search": "question",
      "question": "lỗi này là lỗi gì vậy QTV... mình đăng nhập icloud hoài nó cứ hiện ra như vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do điện thoại của bạn đã tạo quá nhiều tài khoản Apple ID miễn phí rồi nên máy không cho bạn tạo nữa . Bạn đăng nhập tài khoản này vào điện thoại iPhone khác để kích hoạt rồi đăng nhập lại vào máy bạn là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.291176,
      "id": "18543180",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đã được cài sẵn ios 10 đúng k shop?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này sử dụng sẵn hệ diều hành iOS 10 anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của anh để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1717415,
      "id": "30870762",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game mượt không vậy ?",
      "answer": "Chào chị ,Dạ cụ thể game chị cần chơi game gì chị vui lòng cung cấp tựa game để việc kiểm tra cấu hình được chính xác hơn chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.958651,
      "id": "17729194",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này nếu dùng 3g liên tục thì đc  mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm iPhone 6 nếu sử dụng 3G , độ sáng màn hình trung bình liên tục để lướt website được khoảng 2.5 - 3 tiếng bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.9580765,
      "id": "26683878",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 16g với ip 6plus 16g. con nao đánh game ngon hơn. pin 6plus nhieu và chiến game nặng ngon k ad",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì hiệu năng chơi Game là như nhau. Tuy nhiên iPhone 6 Plus có màn hình và Pin lớn hơn, nên trải nghiệm chơi game sẽ tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.940796,
      "id": "23825610",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này chơi lein6 quân tốt -0",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này chơi được tốt Liên quân bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.870737,
      "id": "26256696",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi ip6 của mình ko thấy mục icloud nằm đâu hết...vậy là máy mình không có icloud hay bị icloud ẩn gì gì đó vậy ad ? @@",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > iCloud là phần đầu tiên được hiển thị ở trên máy bạn nhé. Bạn thử kiểm tra lại giúp mình xem có hay không nha.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.86743,
      "id": "23611722",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dòng 6s này dung lượng pin dùng có lâu k và chơi game fps ổn định k",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này PIN dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng nhé. Trường hợp chơi game còn tùy thuộc theo cấu hình game yêu cầu, nên nếu game yêu cầu cấu hình cao hơn máy đang có thì khi chơi game có thể xảy ra giật lag bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.792355,
      "id": "19854181",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphon6 bản 16g còn ko bạn và giá giờ nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 16GB anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.666275,
      "id": "20824014",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi.tại sao máy đang chơi game mà tự nhiên mất mạng 3g .mình dùng đt asus zenphone 5",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này có thể là khu vực mà bạn đang sử dụng mạng có sóng không được ổn định lắm nên bạn có thể thử di chuyển sang một khu vực nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.630957,
      "id": "31860391",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi game ngon không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể game bạn cần chơi game gì bạn vui lòng cung cấp tựa game để việc kiểm tra cấu hình được chính xác hơn bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.512875,
      "id": "31143888",
      "field_search": "question",
      "question": "con  này chơi game có mượt không",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cần chơi game gì vậy, để bên em kiểm tra cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.512875,
      "id": "30122416",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn chơi game tốt không anh",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại này có cấu hình còn rất tốt để chơi game ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.2843,
      "id": "29721462",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn này góp đưa trước o đồng gop 12 tháng một tháng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND, hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi anh tham gia gói lãi suất 3.22% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả khoảng 859.000₫ trong vòng 12 tháng anh nha. Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.227085,
      "id": "17769397",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá máy này giảm xuống bao nhiêu thì tgdd sẽ không kinh doanh nữa. Hai phải hết hàng mới ngừng kinh doanh",
      "answer": "Chào anh,Về việc ngừng kinh doanh của sản phẩm thì bên em không tính theo mức giá giảm còn bao nhiêu mà nếu khách hàng không còn nhu cầu với sản phẩm và hãng ngừng sản xuất sản phẩm thì bên em sẽ ngừng kinh doanh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.186838,
      "id": "23604568",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi máy iphone 6 32g tgdđ đang bán thuộc dạng máy mới 100% chưa active hay máy ntn vậy? Chế độ bảo hành là của tgdđ hay của hãng apple ?",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Điện thoại iPhone 6 32GB là hàng mới nguyên seal 100%. Máy được Bảo hành chính hãng: thân máy 12 tháng, sạc 12 tháng, tai nghe 12 tháng và 1 đổi 1 trong 1 tháng với sản phẩm lỗi tại Thegioididong.com ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.16675,
      "id": "18523885",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi game vainglory ngon không ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy có thể hỗ trợ chơi tốt game này bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.085279,
      "id": "19159365",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi game mượt mà không anh !",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm của Apple tuy có cấu hình không cao nhưng sản phẩm có thể hỗ trợ nhu cầu chơi game khá mượt và ổn định đó anh ạ. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.0296,
      "id": "26755251",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chip intel atom z3580 với chio máy này thì chip nào mạnh hơn?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ qua so sánh mình thấy Apple A8 có hiệu năng cao hơn một chút bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.94603,
      "id": "21950080",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone se có chơi game tốt hơn j7pro không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone SE có cấu hình mạnh hơn Samsung Galaxy J7 Pro khá nhiều nên chơi game tốt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.92491,
      "id": "30944134",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi games liên quân chạy nổi kon ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.607983,
      "id": "22812286",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình lỗi gửi hìh trên messenger thê này ạ. Xóa k đk gửi k đk. Ad giúp mìh với",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử khởi động lại máy và kết nối với 1 mạng wifi ổn định hơn để gửi xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.337283,
      "id": "22922623",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy  này chơi game war and order mượt không vậy chị",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể chơi tốt được game mà bạn nêu như trên bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.301692,
      "id": "32045422",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi game có nóng không ạ..  Và có bị nổ không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này khi chơi game có hơi nóng ạ nhưng vẫn đảm bảo an toàn cho người dùng anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.257593,
      "id": "17454923",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi: iphone 6s 32GB này nhập khẩu từ Mỹ hay sản xuất tại Trung Quốc vậy?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB được nhập trực tiếp từ hãng Apple của Mỹ, các sản phẩm được sản xuất tại Mỹ và hầu hết được lắp rạp ở Trung Quốc anh nha! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.242915,
      "id": "28095455",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi ban g dream online có lag không game âm nhạc",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy hiện vẫn có thể chơi game khá tốt đối với các game không quá nặng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.1772,
      "id": "24838650",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game Băng Băng Truyền Kỳ co mượt ổn định không",
      "answer": "Chào bạn, Trên cửa hàng Appstore của hệ điều hành iOS thì mình tìm không thấy có game này bạn nhé.Có thể game chỉ có trên hệ điều hành android thôi nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.1772,
      "id": "21857939",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi game do hoa cao có ok không bqtv",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi các game đồ họa cao phù hợp là rất tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.1772,
      "id": "19800650",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có chơi được game Gangstar New Orleans hay không",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm Iphone 6 này có thể đáp ứng được game này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.176882,
      "id": "25171359",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chơi được game World Of Tank BLITZ không ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi ổn game này bạn nha, khi chơi bạn tắt hết các ứng dụng ngầm của máy để máy chơi tốt và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.117052,
      "id": "28523232",
      "field_search": "question",
      "question": "này có  hỗ trợ trả trước không đồng không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ nếu chị đủ 20-60 tuổi, có cmnd và sổ hộ khẩu thì chị có thể trả trước 0đ ạ. Không biết chị muốn góp trong mấy tháng để em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.10767,
      "id": "28643199",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 ra lâu rồi.  Không biết chơi game lướt web có nhanh không",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy vẫn đáp ứng tốt các yêu cầu trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.033615,
      "id": "28336163",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình mới mua được 3 hôm sao dùng được 3 đến 5 phút là bị nóng máy.nhất là chụp hình thì máy nóng như sắp nổ luôn.như vậy là máy có vấn đề đúng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu vậy bạn tạm thoát hết ứng dụng ngầm trên máy; tắt luôn các kết nối mạng đang có, bạn tắt nguồn máy để một khoảng nghỉ tầm 2- 3 phút sau đó mở máy theo dõi lại xem đã ổn định lại hơn chưa nhé. Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.968028,
      "id": "30489839",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi..ip6 chơi game mượt không ạ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị ,Dạ cụ thể game chị cần chơi game gì chị vui lòng cung cấp tựa game để việc kiểm tra cấu hình được chính xác hơn chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.968028,
      "id": "25347543",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên mua iPhone 5S để chơi game không (MCPE, Asphalt 8)",
      "answer": "Chào bạn,Với các game trên thì bạn mua iPhone 5S để chơi cũng được nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.968028,
      "id": "22094661",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không chơi đc game ar, mk đang ở ios 11.1 beta",
      "answer": "Chào bạn Bạn chơi Game không được thì máy bạn có hiện lên thông báo lỗi gì không bạn ạ . Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.874316,
      "id": "20268962",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 4s check imie nó không hiển thị tên máy gì hết mà nó hiển thị dòng chữ tiếng anh màu đỏ là sao vậy ad có phải hàng dựng không .",
      "answer": "Chào anh,Dạ là hiển thị dòng chữ gì anh ơi, anh vui lòng thông tin lại sau đó bên em sẽ hỗ trợ anh ngay nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.827679,
      "id": "24838604",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game The Ark of Craft: Dinosaurs Survival Island Series có lag không",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy điện thoại iPhone 6 32Gb này vẫn đủ cấu hình chơi tốt được game trên bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.775577,
      "id": "19801818",
      "field_search": "question",
      "question": "sao em chơi game Gangstar New Orleans máy nóng lên và tự thoát ra vậy anh vậy máy có chơi được game Gangstar New Orleans không",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.765892,
      "id": "28981449",
      "field_search": "question",
      "question": "máy của mình tự nhiên chả làm gì đang chơi máy tính đột nhiên cầm máy không dùng được vân tay nữa trước đó vẫn được từ đó không dung được vân tay vs cả nút home chập chờn lúc thì ấn được lúc lại ấn k được",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.707508,
      "id": "18222610",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi đc nhiều game có đồ hoạ cao 3D không QTV",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 vẫn hỗ trợ bạn chơi được các game có độ họa cao như Asphalt 8 hay FIFA khá tốt bạn nhé. Bạn có thể đến siêu thị trải nghiệm sản phẩm và chọn lựa nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.65753,
      "id": "31071751",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có thể chơi tựa game PUBG mượt mà không giật lag không ạ?",
      "answer": "Chào anh Điện thoại iPhone 6 vẫn chơi mượt Game PUBG ở mức đồ họa vừa anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.6551285,
      "id": "21950087",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game liên tục máy chơi đc bn lâu",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Pin chơi Game liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.630326,
      "id": "29794444",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi được game Võ lâm truyền kỳ mobile không? Có giật lag tung tóe không. Nếu tắt âm thanh, chơi game này suốt, được mấy tiếng. Sạc bao lâu đầy pin. .vui lòng cầm máy, test giùm game này",
      "answer": "Chào anh Điện thoại iPhone 6 vẫn chơi được Game trên , khi chơi ở mức đồ họa cao liên tục thì vẫn có tình trạng giật , Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h , sạc khoảng 2.5h sẽ đầy Pin anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.577257,
      "id": "19863079",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ip6 này chơi game tốt hơn ulefone gemini pro không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc sản phẩm ulefone gemini pro vẫn chưa được bán rộng rãi và chưa bán chính thức tại Việt Nam cũng như chưa có bài kiểm tra đo tốc độ giữa 2 sản phẩm iphone và ulefone gemini pro nên mình chưa có thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này bạn nhé. Thông tin đến ban.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.552376,
      "id": "28532395",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này bắn pubg tốt không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi tốt game PUBG Mobile bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.46026,
      "id": "19150364",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi game nặng như Liên quân hay alpha 8 có lag không ad?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.431645,
      "id": "28367847",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game nặng đc ko a",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi những tựa Game nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.406088,
      "id": "25822918",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này chơi game rules of survival có lag giật j không anh",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game trên với mạng mạnh là khá mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.393988,
      "id": "21123234",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không có huyện quảng ninh vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không có ở đó tuy nhiên ở các nơi lân cận thì có hàng đó anh ơi, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cung cấp thông tin (tên   số điện thoại ) bên em sẽ hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.377986,
      "id": "24519283",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này chơi đc các game 3D cấu hình khủng không ? có giật lag gì không ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể tên game bạn muốn sử dụng để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.376741,
      "id": "27075543",
      "field_search": "question",
      "question": "em mơi mua ip6 cách đây 2 ngày mà không biêt máy đang la hê điều hành ios mấy. giờ muốn biết thì vào đâu để kiểm tra vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > giới thiệu > phiên bản bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.314676,
      "id": "30123738",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game có muot ko",
      "answer": "Chào anh ,Dạ cụ thể game anh cần chơi game gì anh vui lòng cung cấp tựa game để việc kiểm tra cấu hình được chính xác hơn anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.314676,
      "id": "21122861",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi game mượt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn cho mình là bạn chơi các game cụ thể như thế nào để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.314676,
      "id": "20006567",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game ổn ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Cấu hình máy Iphone 6 chơi game khá tốt và ổn bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.263032,
      "id": "23727625",
      "field_search": "question",
      "question": "Add ơi cho e hỏi vừa tối hwa e mua con zenfone 4 max pro hnay e lên đổi lấy máy khác thì có mất tiền k ad. Thì máy zenfone này của e có mất tiền k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp của anh khi anh mua điện thoại mới thì bên em sẽ hỗ trợ thu mua máy của anh với mức giá 80% so với giá bán trên hóa đơn.Tuy nhiên, anh vui lòng đem toàn bộ sản phẩm kèm quà tặng khuyến mãi để được hỗ trợ tính chính xác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.225293,
      "id": "29910406",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi máy IP 6 32G chơi game Liên Quân được không vậy!",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi khá tốt và ổn định Game Liên Quân bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.180811,
      "id": "28906058",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi được những game gì",
      "answer": "Chào bạn,Máy này chơi được những game như Pikachu, Subway Surfers, Temple Run,... bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.180811,
      "id": "28340605",
      "field_search": "question",
      "question": "1GB có chơi được game nặng ko ?",
      "answer": "Chào bạn,Với iphone 6 thì máy chơi các game nặng vừa phải thì vẫn ổn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.175037,
      "id": "27941039",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cuộc gọi đến mà máy không đổ chuông,  máy không để chế độ im lặng hay làm phiền.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn và home trong khoảng 5- 10s xem có hiển thị quả táo cho máy khởi động lại được không bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.174463,
      "id": "31723878",
      "field_search": "question",
      "question": "RAM 1GB thì khi chơi game có cần phải shut down các apps khác không?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp chơi game còn tùy thuộc theo cấu hình game yêu cầu, nên nếu game yêu cầu cấu hình cao hơn máy đang có thì khi chơi game có thể xảy ra giật lag anh nhéNên với các game nặng thì anh nên đóng bớt ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.100462,
      "id": "19446681",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em mở mạng di động không dc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.044917,
      "id": "27566237",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game nặng mượt ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này tùy thuộc theo cấu hình game yêu cầu, nên nếu game yêu cầu cấu hình cao hơn máy đang có thì khi chơi game có thể xảy ra giật lag bạn nhéThông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.034491,
      "id": "29059873",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này chơi game nặng được ko?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi những tựa Game nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.001717,
      "id": "18068659",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 còn cái điện thoại nào khác chơi game êm hơn không",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn mua Điện thoại tầm giá nào và hãng nào để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.9869175,
      "id": "18485564",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone6 32GB có chơi được crossfire legend,truy kích và liên quân mượt ko?và có bị giật,lag ko?",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì có cấu hình khá tốt nên có thể chơi được các game trên ổn định và mượt mà đó anh, anh có thể đến siêu thị để được trải nghiệm và lựa chọn mua sản phẩm cho mình sử dụng anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.904797,
      "id": "30334995",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 Rầm 1G sao chơi game đuợc vậy.QTV",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể cho em biết tựa game anh muốn chơi trên máy để bên em kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.904797,
      "id": "28361520",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có chơi dc game ark mobile",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy chưa đáp ứng được yêu cầu của Game trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.904797,
      "id": "24127223",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi game nặng có lang k ad",
      "answer": "Chào anh LâmĐiện thoại iPhone 6 32GB cho khả năng chơi game khác tốt đó anh. Với các game nặng thì máy cho hiệu năng ở mức trung bình chứ không thật sự xuất sắc anh nha. Khả năng bị lag là ít ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.804135,
      "id": "28006825",
      "field_search": "question",
      "question": "Liên Quân Max Cấu Hình Mượt Ko Ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt mà tựa Game bạn đề cập ở mức đồ thiết lập họa khá ạ. Để chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định sẽ giúp quá trình trải nghiệm game ổn định hơn bạn nhé. Và máy thì không bật fps cao khi chơi Liên Quân nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.788718,
      "id": "19877171",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi pin nếu dùng bình thường không chơi game thì tầm bao lâu sạc lại ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng bình thường là dùng các ứng dụng nào , dùng tần suất dùng như thế nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.775797,
      "id": "22596175",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi nổi game heroes or chaso khg",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có cấu hình sử dụng được game bạn đề cập nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.770668,
      "id": "22894067",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 chơi game liên tục dc bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sử dụng game liên tục khoảng 2 - 3h tùy vào cấu hình và yêu cầu của game mà thời gian sử dụng có thể chênh lệch nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.750856,
      "id": "25064584",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi muốn chơi game chọn dòng nào tên em tham khảo em cảm ơn dòng IP6 này chơi game ổn k",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 vẫn đáp ứng khá tốt các tựa Game di động hiện nay nhé. Và nếu có nhu cầu lựa chọn sản phẩm, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn lựa chọn sản phẩm thương hiệu nào và tầm giá khoảng bao nhiêu vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.750856,
      "id": "23343582",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy nay chơi game nhanh hết pin vậy mình chơi game liên quân liên tục máy chỉ trụ đc gần 4 tiếng",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên nếu anh sử dụng chơi game liên quân liên tục đạt được thời gian sử dụng 4h thì sản phẩm anh đang được sử dụng rất tốt đó anh nhé. Anh yên tâm sử dụng sản phẩm nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.731901,
      "id": "28775223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên TGDĐ còn kinh doanh mặc hàng này không ạ",
      "answer": "Chào chị,Bên em còn sản phẩm này chị nhé, nếu chị quan tâm Chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực chị đang ở để bên em kiểm tra giúp chị xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.726696,
      "id": "26980458",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin trên ios 11 dùng bao lâu cho việc lướt web , Facebook , xem phim không chơi game cho 1 ngày ạ ? Còn nếu dùng chơi game liên tục thì dùng đc khoảng bao lâu ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp nếu bạn sử dụng ít thì dùng được khoảng từ 7h sáng đến 19h tối , còn nếu bạn sử dụng liên tục thì Pin dùng được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.696278,
      "id": "30776254",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chơi đc game pubg ko ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có thể chơi được game với cấu hình đồ họa trung bình trở xuống anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.696278,
      "id": "27829630",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone quoc te có chơi game muot ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cần chơi game gì vậy, để bên mình kiểm tra giúp bạn nha.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.696278,
      "id": "24762193",
      "field_search": "question",
      "question": "ram 1g thì chơi game liên Quan ổn ko",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.696278,
      "id": "20604408",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn chơi tốt nhiều game nặng k qtv",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể tên game bạn muốn sử dụng để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.644896,
      "id": "27238856",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin này chơi game có đc lâu k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này chơi game liên tục được khoảng 2-2,5 tiếng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.598537,
      "id": "28877315",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em chơi game mà máy nóng quá ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.598537,
      "id": "28048642",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi game liên tục khoảng mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 3h - 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.598537,
      "id": "20889821",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e chơi game hay bị đơ thế",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.598536,
      "id": "20880910",
      "field_search": "question",
      "question": "Có iphone 99% không. Có hỗ trợ trả 30% k vậy",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm đổi trả bên em có hỗ trợ mua trả góp trả trước 30% ạ, thủ tục anh cần có cơ bản nhất là CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (phải có thông tin của anh đầy đủ) nếu anh có thêm hóa đơn điện thì anh sẽ được hỗ trợ các gói lãi suất thấp hơn. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.540443,
      "id": "29555931",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi ss7+ vs ip6 thì máy nào cho cấu hình mạnh và chơi game tốt và chơi đc game lâu dài z qtv",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéDạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy Samsung Galaxy S7 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.52223,
      "id": "29858721",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 chơi game muợn ko anh",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi các game phù hợp là mượt mà anh nhé. thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.52223,
      "id": "22597491",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi dc game heroes order and chaso khg",
      "answer": "Chào bạn, Với iPhone 6 thì có thể sử dụng được game bạn đề cập nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.521817,
      "id": "19887639",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng máy iphone chơi game liên quân được k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt Game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.521817,
      "id": "18294195",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi game CF lengen có lag ko ad ơi",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì máy chơi được khá tốt game bạn đề cập. Có giật lag đôi chút nhưng rất ít.Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.511145,
      "id": "27503542",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv tư vấn giùm em nên mua iphone 6 hay ipad 2017 để chơi game ạ ? Cái nào chơi tốt game tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Theo đánh giá của em thì ipad 2017 chơi game tốt hơn 1 phần vì máy có màn hình bự hơn, có pin trâu hơn nên chơi game sẽ sướng hơn tuy nhiên nếu anh yêu thích sự nhỏ gọn thì Iphone 6 cũng là sự lựa chọn tốt tuy nhiên sản phẩm này có pin hơi yếu nên chiến game sẽ không thật sự đã lắm nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.511145,
      "id": "20876051",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu chơi game liên tục thì đc khoảng mấy h. Chế độ sạc nếu chơi game thì mấy ngày sạc 1 lần",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6, bạn chơi game liên tục khoảng 3h, nếu bạn chơi game liên tục thì có thể 1 ngày sạc 2 lần bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.447547,
      "id": "29158960",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy chơi game liên tục được mấy giờ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ máy chơi game liên tục được khoảng 4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.447547,
      "id": "28245077",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6vs oppo f7 cái nào chơi game ngon hơn",
      "answer": "Chào bạn,Oppo F7 có hiệu năng cao hơn khi chơi game, tuy nhiên máy Iphone 6 chơi game cũng khá tốt và mượt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.447547,
      "id": "26820984",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 chơi game cấu hình nặng ổn ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi được 1 số game nặng phù hợp khá tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.447547,
      "id": "24666400",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi game LQ liên tục bn tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 3 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.447547,
      "id": "22115159",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi game online,offline đc bao lâu vậy.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với nhu cầu sử dụng của bạn mình ước lượng pin có thể đáp ứng được khoảng 3 giờ chơi game offline ạ, với game online thời gian sẽ ít hơn một chút tầm khoảng 2.5 giờ bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.444471,
      "id": "31145648",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip6 còn chơi game liên quân hay free fire ổn k z? Với lại chơi 2 game trên thì bao lâu hết pin?",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi 2 game trên là mượt mà , chơi 2 game trên liên tục thì được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.417232,
      "id": "18502123",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chi cho em hỏi, sản phẩm này không có trả góp 0% ak",
      "answer": "Chào anh!Dạ rất tiếc hiện thegioididong.com không hỗ trợ gói lãi suất 0% khi mua sản phẩm này anh nha. Mong anh thông cảm và nếu anh có nhu cầu mua góp thì có thể cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em hỗ trợ anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.414297,
      "id": "27202631",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp, vậy phải trả trước bao nhiêu tiên vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.3997345,
      "id": "25734693",
      "field_search": "question",
      "question": "Em hỏi ip6 chơi game dc bao nhiêu tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn sử dụng game liên tục khoảng 2 - 3h tùy vào cấu hình và yêu cầu của game mà thời gian có thể chênh lệch nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.3997345,
      "id": "21226276",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin này chơi game lặng thì khoảng bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Pin sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.356625,
      "id": "18835741",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi, máy của em mới mua được 6 ngày, hay có tình trạng là coi youtube hay coi phim qua trình duyệt khoảng 1 2 phút là bị mất wifi. Ad cho em hỏi máy của em bị gì vậy..",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do kết nối wifi không ổn định, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.352606,
      "id": "31243857",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game mà bị out ra hoài là thế nào ?",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em tắt nguồn khởi động lại máy kết nối mạng ổn định và khi vào game tắt các ứng dụng ngầm khác và thử lại xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.352606,
      "id": "28895290",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa chơi game vừa sạc có nổ ko z ak",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vừa chơi game vừa sạc thì máy không có nổ, nhưng sẽ nóng máy nhiều và chai pin nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.352606,
      "id": "27279254",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 vs oppof7 cái nào chơi game tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại OPPO F7 là điện thoại có cấu hình cao hơn nên chơi game tốt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.352606,
      "id": "23853419",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi Game Liên quân full cấu hình mượt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi tốt Game Liên Quân cấu hình cao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.325246,
      "id": "20237200",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, iPhone 6 liệu có chơi được những game online cao không ạ? Cấu hình như thế nào?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là bạn cần chơi những game nào để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.307197,
      "id": "20245294",
      "field_search": "question",
      "question": "Game Liên Quân và Au Speed ạ, khi chơi liệu có tự out ra ngoài màn hình và đơ không?",
      "answer": "Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt 2 tựa Game bạn đề cập bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.294898,
      "id": "31163577",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone này mình lưu nhạc video ảnh ở đâu khi không hỗ trợ thẻ nhớ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với dòng máy Iphone không hỗ trợ thẻ nhớ nhưng có hỗ trợ sao lưu đồng bộ ảnh, video lên Icloud hoặc lưu ở bộ nhớ trong của máy bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.286699,
      "id": "29433904",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này với oppo F9 máy nào chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mình kiểm tra Oppo F9 có cấu hình cao hơn và chơi game mượt hơn bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.282905,
      "id": "30178251",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game bao lâu thì hết pin vậy?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ điện thoại này có thời gian chơi game khoảng 3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình game, kết nối mạng và nhiều yếu tố khác nên thời gian có thể chênh lệch ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.282905,
      "id": "28997199",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng ip6 chơi game được bao nhiêu lâu hả shop?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.282905,
      "id": "23447863",
      "field_search": "question",
      "question": "cấu hình iphone 6 chơi game nặng mượt k ad",
      "answer": "Chào anh,Cấu hình iphone 6 hiện tại vẫn chiến game phà phà do apple tối ưu cực kì tốt sản phẩm của họ, ngoài ra máy còn mỏng nhẹ nên chơi game thoải mái, có điều máy có màn hình hơi nhỏ và pin hơi yếu nên chiến game không đã lắm ạ, anh có thể cân nhắc thêm vì khi đặt online sản phẩm trên anh sẽ được hỗ trợ giá giảm online nên rất đáng chọn trong tầm giá này nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.282905,
      "id": "20851531",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi game liên tục đc mấy tiếng qtv nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 bạn có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.212648,
      "id": "31805410",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy ram có 1G thế liêu chơi game nổi k",
      "answer": "Chào bạnDạ bạn cho mình xin thông tin game bạn chơi để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.212648,
      "id": "27629035",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi game có tốt hơn sám sung galaxy j7 ko ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh đang nói đến Galaxy J7 2015, J7 2016, J7 Prime, J7 Pro hay J7 Plus vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.168096,
      "id": "21761788",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iPhone6 chơi game nang co  lag nhieu khong qtv",
      "answer": "Chào bạn,Mình thấy iPhone 6 hiện nay vẫn có thể chơi tốt được hầu hết các game trong kho ứng dụng đó bạn, tuy nhiên đối với các game online thì bạn cần kết nối với một mạng wifi ổn định bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.127561,
      "id": "28678642",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 dùng các ứng dụng văn phòng,zalo,fb,... không chơi game thì xài 2 năm ổn k qt v ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy vẫn đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng của bạn trong khoảng thời gian tới bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.120351,
      "id": "31980894",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 Chơi game liên quân có mượt mà ko ạ !",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có thể chơi mượt mà tựa game anh đề cập anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.120351,
      "id": "26928401",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi Game Liên Quân Có Lag Hay Giật gì ko ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB nếu bạn cài đặt ít ứng dụng và Game thì máy chơi Game Liên quân hầu như không có tình trạng giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.064728,
      "id": "31163680",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy nhạc lưu ở đâu khi không hỗ trợ thẻ nhớ",
      "answer": "Chào anh Nhạc sẽ lưu ở bộ nhớ 32GB của máy anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.064205,
      "id": "32102279",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có chế độ vừa chơi game vừa nt dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạnDạ mình kiểm tra máy không hỗ trợ tính năng này bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.064205,
      "id": "31908443",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 vs vsmart joy 1 máy nào chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ qua so sánh thì iPhone 6 có khả năng chơi game tốt hơn nhiều ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.064205,
      "id": "31199008",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 vs redmi 5 plus máy nào chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra cấu hình máy  iPhone 6 có hiệu năng cao hơn hỗ trợ chơi game tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.064205,
      "id": "22538558",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin ip6 chơi game onl liên tục thi khoảng mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn chơi game liên tục được khoảng 3 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.056653,
      "id": "30912052",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 so với Y9 thì máy nào chơi game hơn ạ",
      "answer": "Chào anh iPhone 6 32GB và Huawei Y9 (2019) đáp ứng chơi Game tốt tương đương nhau , chênh lệch không đang kể anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.056653,
      "id": "29857254",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game liên quân máy này chạy nổi hk vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ em thấy máy vẫn xử lý khá là ổn với game trên đó ạ; em khuyến khích anh nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.056653,
      "id": "29707640",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 dùng chơi game dk 2 năm nữa k vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ với cấu hình những game hiện tại thì iPhone 6 sử dụng 2 năm nữa vẫn chơi game tốt ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.056653,
      "id": "29507160",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi game liên tục được bao lâu(Liên quân)",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.056653,
      "id": "27262913",
      "field_search": "question",
      "question": "Pun của iPhone 6 thì chơi game được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này còn tùy thuộc vào hoạt động trên game, kết nối mạng, độ sáng màn hình ... nên rất tiếc không xác định được bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.056653,
      "id": "25172739",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này với samsung j7+ con nào chơi game nhon hơn",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 là máy có hiệu năng cao hơn nhờ được hệ điều hành iOS tối ưu nên chơi game mượt và ổn định hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.056653,
      "id": "18003261",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 chơi game online liên tục thì khoảng bao lâu qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game khoảng 2-3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình game nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.053305,
      "id": "26283964",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 này lại chạy ios 11 ạ ? không phải là 10 sao",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì do lô hàng Iphone này là lô hàng sản phẩm mới nên được nhà sản xuất tích hợp sẵn IOS 11 trước khi kinh doanh đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}